真希望Persona 5，GTAV，MGSV，BIO5，FF14，TOB可以移植落Swtich

如果switch性能真係超越PS3的話
移植呢堆game應該無問題吧

P5

樓主勇武

制式唔同要人由頭搞過好難

用ARM CPU, 難啲